邊位利迷手足嬲到咁

洛里斯·卡你老母奧斯（德語：Loris Karius；1993年6月22日－2018年5月26日（被波台狗槍殺）

2018年5月27日，歐聯決賽先發出戰皇家馬德里，完成兩次助攻，第一球手傳賓斯馬射入，第二球巴利遠射再手推入網，直接令球隊落敗，成功成為皇馬傳奇。 同日，皇家馬德里教練拖舟宣布卡利老母奧斯成為皇家馬德里馬名宿，並進身皇家馬德里名人堂，成為一代傳奇，並封存利物浦一號球衣在班拿貝球場，以紀念卡利老母奧斯歐聯一役大破利物浦，為皇家馬德里成就三連霸奇蹟，史稱「基輔迪納摩奇蹟之夜」。

2018年5月28日，正式與皇馬簽約終身併擁有10億英鎊周薪成為宇宙最強門將 正如他所說，當了這麼多年利物浦臥底，終於能報達組織了。他這個傻貨不配披上紅軍戰袍！

幾有心

YNWA